(有圖) 不正經的魔術講師與女角選舉

大家鐘意邊個呀...........

正評: 白貓, 溫蒂 , 阿琳

負評: 瑟莉卡, 梨艾兒 , 公主

正評:
白貓

溫蒂

阿琳

負評:
瑟莉卡

梨艾兒

公主

瑟莉卡

瑟莉卡 the best

金毛藍毛

In 瑟莉卡 we fuck

藍毛

公主

Btw樓豬好似漏左托頭妹

白貓一打三

直線呃負皮

第一個正皮係我比既

屌你實力懸殊到呢
上面得白貓可取
btw連四眼妹都有咁我個托頭妹呢

係....明明出post 前都記得托頭妹..........之後唔鬼記得咗

補返先.......

正評: 托頭妹, 白貓, 溫蒂, 阿琳.................. (4 vs 3...但都應該負評居多)

sorry............漏咗.............

補托頭妹去正評度拉拉票吧

1:22

睇左三集,呢套野同平時d賣萌套動畫有咩分別

校園+魔法+屈機男主+後宮=廢萌

冇 咁你唔好睇 快啲棄番

岩呀

負皮,上一頁

所以咪棄左

見佢人氣幾好以為係有意思既作品

已經負皮左冇得救

開過啦 都唔公平